503230賴左野點算

如題